寂寞也揮發著餘香

原來情動正是這樣

又一年

曾忘掉這種遐想 這麼超乎我想像